生日禮物買咩好？

其實朋友係唔係一定要買生日禮物？我又唔明生日點解要送禮物？你送比我～你生日又要送番比你😂😂問題係諗買咩生日禮物最煩！貴就一定最好？又唔想買垃圾比人～唔知你地係買咩生日禮物既呢？比啲建議比我😭😭😭😭

我都係請食飯算

btw你朋友男定女

女多💀